有冇人覺得iphone 11 真係好樣衰

用左兩日都係接受唔到個樣，仲衰撚過紅米
邊到放二手放得高啲

教主見到個死人m額會唔會激到喺個墳到跳返出嚟

點解ipad整得咁靚
iphone 會咁樣衰

macbook 嗰啲都係
點解就係iphone 咁樣衰

咁你又買

個fd 5千放俾我，買嚟撚下
啲連登仔話望望下會唔覺架啦
好好用架
信左佢地

我覺得最核特唔係M字
而係個螢幕嘅側邊黑色位

11條邊真係太撚粗 pro 接受到

條黑邊先係極品

不嬲都話xr 11呢d係電子垃圾
條邊粗過馬撚
係得連登窮撚先話正

真係好樣衰，真係好樣衰啊！！！

gchi

功能上絕對夠用既
但要樣既真係唔好揀

因為係唔同代工廠製造

喺連登反xr 11係死罪

條邊仲粗過我碌鳩

你碌鳩，嘩

幼到咁？
睇你都係A0

ching 無意冒犯，但我想睇下你6 9

當年都係為左條邊無咁粗先買xs

仲有色水 唔係差不過oled更好

連登同出面世界唔同

三眼仔公佈個時
三眼仔發售個時

係靚wo

same

冇不鏽鋼包邊，粗黑邊既iphone 同我拎去填海啦